有咩韓團非主打係高質嘅

之前d po多數見到大家淨係討論主打
拋磚先
我覺得呢三個團d非主打都係多數好聽
red velvet: zoo, kingdom come, would u
seventeen: pinwheel, our dawn is hotter than day, don’t listen in secret
oh my girl: one step two step, twilight

bts

izone fromis all

i*zone
really like you
牙周啲作詞功力
五代女團首席神曲

TWICE TT

導又搞事?

非主打呀

咁
GF ALL
BOL4 ALL
IZONE ABOVE THE SKY
IOI WHEN THE CHERRY BXXXXX FADE

red velvet my second date

Lovelyz非主打之王
Goodnight Like Yesterday, Cameo, Rewind
多到數唔曬

啤啤既LOOK同I JUST

Blackpink Don’t know what to do

Seventeen When I Grow Up 都好正

FROMIS9 22CENTURY GIRL

The boyz: clover，keeper
Nu'est: daybreak
iz*one: 日單 ご機嫌さよなら

exid : a sul hae ,1m, without u

vocal team d歌全部都好正

hug

The Boyz! 好感動! 香港好少 The B

bol4 bom

非主打

好underrated

blackpink all song

導sick ball..

Loona - Satellite, Where you at
Loona yyxy - One way
Lovelyz - Temptation, Faillin’
Apink - Wanna be
Girl’s Day - Top girl

正係識哩首

The Boyz: Get It, Back 2 U
AOA: 10 Seconds
1THE9: Domino
VAV: Gorgeous
NCT127: Mad City, Come Back, Whiplash, Good Thing, Baby Don’t Like It

講漏左本月

gfriend: Rainbow

Blackpink: forever young, don't know what to do
Twice: turtle, 1 to 10
Loona: favorite
momoland: falling u
Nu'est: A song for you, fine

Gidle:maze

blow your mind都好好聽

陣間聽下先

SHINee

唔知點解個chorus好奇怪......

Mamamoo: Melting, Yellow Flower, Blue;S, White Wind 呢幾隻碟啲sidetrack好好聽
Melting 11隻歌 真係冇乜邊首係唔好聽
仲有啲舊碟都幾好聽

DAY6: colors

Wanna one: hide and seek

wanna one hide and seek同one's place

Clc:Breakdown,like it ,show,mistake,like that,Liar,meow meow

Gidle非主打好多都正
Dollar同give me your都好屈

Gfriend Luv star

正皮老斬

Mamamoo幾首先行曲 rainy season真係好正

少女時代ne last time
BTOB:Red lie
SHINee:Love sick

mamamoo -i love you ,memory

fromis_9 - Clover
IZONE - 해바라기
gfriend - You are not alone

btob blue moon
butterfly
please

DREAMCATCHER: Lullaby, Emotion, Trust me, Full moon, Mayday, Wake up, I miss you
其實全部都好聽

仲有baby doll 同hide and seek啊喂

一入黎就想講

EXID 所有嘅非主打
特別係Eclipse 入面 Boy 同LE嘅velvet

fromis_9 - Be with You
Lovelyz - Fallin’
I.O.I. - 내 말대로 해줘
臉紅的思春期 - Fix me
Apink - So Long

哩首真係勁正

Our dawn is hotter than day
Don’t listen in secret
我都好鍾意，估唔到有人講起

What‘s your name，$$$

TWICE 全部歌

Oh MY GIRL - knock knock，hot summer night，
shower，agit
Lovelyz - Bebe，floral，mi-myo mi-myo
Seventeen - what’s good，habit，Healing
thinking about you
少時 - baby baby，Flyers，indescribable

重有好多

其實EXO嘅Black Pearl、El Dorado、Heaven、Diamond、Chill、Be through

BAP嘅What the hell、Unbreakable、Dancing in the rain、Coma、Punch同Zero都好好聽

Nct127 mad city
NctU yestoday
NctDream dunk shot

Exo一定係蝴蝶少女

鍾意今次Diamond同And there was no one left

因為我中二病，鍾意佢地啲歷險feel嘅side tracks 蝴蝶少女都成日loop

Encore
Farewell my love
The reason
SHINe
Romantic
呢幾首勁正仲有其他都正到癲 根本列唔晒出黎

Twice: melting

An ode to you
Last gift
In my room
Life
Selene 6.23
I say
If you love her
Sleepless night
Don’t let me go
Wishing upon a star

仲有一堆日文抒情歌都好好聽

唔知有冇人識呢隊嘢

呢首都正

Sohee

Mamamoo all
I miss you
I love you
Waggy
No more drama
Better than I thought
Morning
Midnight summer dream
Rainy season 大推

個人覺得新個幾隻既sidetrack 全部都好聽
舊個啲都好聽 但style無咁大眾

真
佢地開頭個啲歌題材都好童話 好正

因為佢地係外星人，有超能力

Wanna One - I'll remember

唔算韓團但希澈同閔京勛個2首都好好聽

其實我全部歌都有擺落playlist聽 但係費事寫哂出嚟
舊碟嘅歌 Don’t be happy, Gentleman, sting, Da Ra Da, Love & Hate, Angel, Dab dab, I love too, New York 我都成日聽

歌係幾好
如果俾一線女團做主打 應該會紅到國民洗腦歌
kpop就係睇歌多過聽歌

無意中spotify daily mix定係bubblegum kpop個list抽畀我 好聽到我即刻望邊隊唱 本身我仲以為係gfriend因為曲風有少少似

Bol 4, gfd all

佢地另一首pow pow都唔錯
同埋sohee真係好靚女

dionysus
euphoria
airplane pt2
converse high

佢地啲歌真係好有feel

Astro - Again

抒情歌都好正
walk on memories, wait, smile on my face, baby dont cry, peter pan
heart attack係我入坑作 個vcr正到不過有法王就唔貼了

大陸同台灣都好多人吹奏，得我一個get唔到

太妍 candy cane

off the record 期下女團d非主打真係屈機
非主打通常正過主打

其實泫雅賢勝呢隻碟唔計主打now都好高質
全隻都好聽
聽咗好多年都仲loop緊

仲有泫雅solo低音炮very hot
個陣因為有牌子名係歌詞入面而被人禁播
正過佢chok聲唱red個堆歌

triple h時期sunflower呢首好正

仲有勁有Bruno Mars味道嘅Girl Girl Girl

可惜呢世都聽唔到合唱

推

Tara: falling u

第一首係叫An Encore
LIVE表演完之後喺melon rising chart幾百名走咗上去第一名

我就比較鍾意佢哋嘅快歌

SHINe係用咗美杜莎嘅故事
成隻三輯the misconception of me嘅歌都係偏暗黑風格
講咗SHINe就要講埋Orgel
Orgel係鐘鉉填詞

講完Orgel就要講埋evil

Colorful
呢個係演唱會remix版

Hitchhiking

=========================
鐘鉉嘅solo有兩首sidetrack我自己好鍾意
Cocktail

山荷葉(係一種白色花瓣嘅花
雨水跌落花瓣上面會令花瓣變成透明)

=========================
泰民:
Sexuality

Shadow
[url]

Rise
[/url]

世界上最深愛過的人

盡量搵有中文翻譯嘅片
聽起上嚟更加容易明

IOI 全部

上面個link有問題
呢兩首都係泰民唱
Shadow

Rise

I need somebody

認同
個人仲鐘意seesaw, pied pier, tomorrow
一啲特別題材/寫番自己經歷嘅歌寧舍令人深刻

baby don't cry成個故事好完整
有哂畫面 真係可以拍mv
moonlight都係

EXO嘅話我最鍾意beautiful
成個groove好正

free 하게